覺唔覺得應該要打返一次仗 要個d人經歷一下困境

要保護動物 但淨係保護貓狗又唔保護豬 對貓狗用嘅錢仲多過比屋企人

要搞環保 但係又唔搞政府既環保政策 睇下日本環保政策幾好

諗到再講

1999

祝福你打完仗仲有命睇到個世界變到幾'' 美好''

要 尤其連登啲廢鳩港男

咁你又覺得哩d人有幾好？食飽飯冇野搵野黎做

關你叉事咩
執倉啦柒頭皮

kelly鬧得我好啱

你都on9 你估唔洗死呀?